點解依家啲post成日屌男人賤 男player

乜依家呢啲有性別㗎咩
好似講到全世界啲男仔都係食唔到就走
個撚個都係大仆街
女嘅咪又係一樣
玩夠咗咪又係走
成日講咩男人賤
唔好咁性別歧視得唔得!
呢個世界大把仔專一好男人
係你哋班女鍾意player 跟住又喺度怨天尤人
醒少少啦 啲男人點解做player
可能都係因為你哋班女人 貪新忘舊
見到新嘅 就唔記得舊嘅
發現專一呢個字原來係傳說嚟 所以先做player

男人就係賤
女人就係要嚟俾人屌
完

點解依家啲男人溝唔到女就開post 屌女人係臭雞

你又知

屌你都廢事

每個男player 心中都有一個曾經傷透佢心的女人

好似臭男人 先有market

唔想再係咁

要臭!

大班賤婦勾佬

關我咩事？

Agger